求解，馬來西亞

係吉隆坡機場atm攞錢
點知有2張係爛既
塊到邊到都唔收
有無得係銀行換張全新

真係cls

試吓無妨
去Maybank

Hong Leong Bank 都得

唯有睇聽日換唔換到啦

今日飛沙巴路過

我都有張$50蚊係咁 留名學野

笑撚死 好on9

hi 有無辦法處理？？

係換唔到既